一人n個00後一定唔識嘅玩物/食物

煙仔餅
買過一次之後就無再見返

吹波膠
利申 到依家都未識吹

錄影帶
屋企有幾盒，得一盒播到

Game Boy
以前好撚窮要係人地舖頭租，好似六蚊一日

機械雀籠
真有毛會郁會出聲嗰種，但好吵

爆旋陀螺 瑤瑤

紅白機

哈迪斯

東東雲吞麵

百八伴

戒指糖

手指陀螺
睇住佢轉，不如開套戲睇無咁嬲